[多圖] 毒撚whatsapp追起女上黎真係好恐怖

好撚耐拉wo

巴打衰咩入去坐咁耐？

毒撚

坐左好耐？？

佢地結左婚生埋仔啦 又回帶

三週年？

好撚尷尬

坐完就生性搵野做下啦 唔好掛住上網

日和做乜鳩呀

毒撚追女就是罪

曉儀，你遮漏左呀

陳曉儀

高登撚屌 日和 做乜春過黎連登搞事

連登唔係比你呢啲社會垃圾隨便鳩up既地方

死返去你既高登先好再開呢啲垃圾post啦屌

...

好撚耐歷史

原來原po已經係3年前

Old new is so唔識串

乜咁耐架啦

未睇過
睇到一半已經唔敢睇

基因大師

係仙氣啊

回帶撚新會然失敗

日和都好扮

比我撚吓先啦

印象中條女好索

hi 曉儀

誰願意相信 一世一生這膚淺對白

年經

兒登設定咗定時回帶

又回帶

咁快又3年

嚇死見到標題以為自己比人post出黎

樓主岩岩投胎返黎開post?

日和番高登啦，好撚低質

陳曉儀同學

掛住仲係藍色嘅ig

有無陳曉儀d相j

垃圾00後

拉你老母

入來之前都估到係bin C

00後真係好鐘意攞fo

因為呢段野
搞到仙氣呢個詞週街都係

樓主坐左幾耐?